有無手足自己開嘅po 俾人貼上sc/ig share?

班on9仔真係好撚on9

班人都係想share佢地見到個po有幾戇鳩啫

唔準人身攻擊

有

扮啦 死毒撚學咩人玩social

咪係

連狗你粒quote制壞左呀